女司機撞途人再撼輕鐵 傷者搶救不治

【10:50】港鐵表示，較早前大興（南）站附近發生的交通意外已經處理，輕鐵服務逐步回復正常。
【10:10】55歲男途人送院搶救後不治，女司機涉嫌危險駕駛導致他人死亡被捕。
【09:40】警方稱，私家車女司機及男途人送院，輕鐵車長無大礙，不須送院。

早上8時50分，一輛私家車在屯門輕鐵大興（南）站對開，與一列輕鐵相撞。私家車的左邊車身，與輕鐵右邊車身相撞，前者車頭冚摺曲毀爛，泵把甩脫，擋風玻璃碎裂，兩車司機及一名男途人受傷，其中男途人傷勢較重。肇事輕鐵上有多名乘客，沒有受傷；受交通意外影響，輕鐵大興南附近服務受阻。

現場消息稱，40餘歲的私家車女司機，相約一名男友人在附近飲茶，離開時她獨自駕乘紅色Jazz駛離大興邨停車場，其間沒有拍八達通卡，撞脫出入口欄柵。目擊者稱，女司機撞欄後疑驚惶失措，衝行近20米撞到男途人，傷者飛彈14米，跌在大方街的行車線上，私家車餘勢未了，同時亦衝出大方街撞輕鐵列車。

女司機的男友人隨後駕駛電單車離開，見到Jazz毀爛連忙停車查問，這才知道發生事故，一臉愕然。據他表示，女司機由市區來屯門，他事後匆匆趕往醫院了解情況。

路過都要比佢撞死
見到女司機真係要行開D

又油門當腳制用

女人車 weekend 不意外

差個p牌 就perfect池

女人咪撚渣車

累死人

馬路炸彈

整定
兩個都有此一劫

路過就咁rip

依D新聞真係得女人會發生

飛彈14米

油門當腳制。。。rip

三連撞

女司機的男友人隨後駕駛電單車離開，見到Jazz毀爛連忙停車查問，這才知道發生事故，一臉愕然。據他表示，女司機由市區來屯門，他事後匆匆趕往醫院了解情況。

佢車條友咪唔駛死

撞閘+路人+輕鐵
佩了

女人生仔要考牌
女人揸車要考2次牌

痴撚線，撞撚爛人地個閘仲想走搞到撞死人。

女人揸車真係要再嚴格啲先俾批牌呀，唔係死得人多

其間沒有拍八達通卡，撞脫出入口欄柵

告得誤殺

痴撚線

啊 啊 啊
個break 壞左呀 點解唔停既
啊 啊 啊

咁既距離有冇10秒時間 可以成10秒都反應唔到去踩break⋯⋯